(突發) 終於搵到解決肺炎嘅方法!?

好好笑啊屌你老味

推到上熱門

= =

人如其username

好笑嘅

中國式解決方案

點解大陸咁多人都諗唔到咁做
一於推到上熱門俾多啲人睇到

但係呢招堅work

thx
割左佢sin

利申已割 口罩錢都慳返 大推

即刻搏咀！

買咗幾箱瑞士山區肺

搏咩咀? 尖沙咀定大角咀

買肺嚟做乜9 割左個肺先有用呀Ching !

自推

再自推

推到比多啲人睇度